# Задачник (пример простого MVC-приложения)

Написать mvc приложение на чистом php без использования фреймворков с небольшим функционалом. Основное внимание нужно будет уделить качеству и аккуратности кода.

### Полное описание задания
Создать приложение-задачник.

Задачи состоят из:
- имени пользователя;
- е-mail;
- текста задачи;
- картинки;

Стартовая страница - список задач **с возможностью сортировки** по имени пользователя, email и статусу. Вывод задач нужно сделать страницами **по 3 штуки** (с пагинацией). Видеть список задач и _создавать новые может любой посетитель_ без регистрации.

Перед сохранением новой задачи можно нажать "Предварительный просмотр", он должен работать без перезагрузки страницы.

К задаче можно прикрепить картинку. Требования к изображениям - формат JPG/GIF/PNG, **не более 320х240** пикселей. При попытке загрузить изображение большего размера, картинка должна быть пропорционально уменьшена до заданных размеров.

Сделайте вход для администратора (логин "**admin**", пароль "**123**"). Администратор имеет возможность редактировать текст задачи и поставить галочку о выполнении. Выполненные задачи в общем списке выводятся с соответствующей отметкой.

В приложении нужно с помощью чистого PHP реализовать модель MVC. Фреймворки PHP использовать нельзя, библиотеки - можно. **Верстка на bootstrap**. К дизайну особых требований нет, должно выглядеть аккуратно.

Обратите внимание, **аккуратность** - это один из главных критериев оценки тестового задания. Код тестового задания проходит code-review, аналогичный ревью всех задач в проектах компании. Не стоит чрезмерно усложнять архитектуру приложения, достаточно выполнить все пункты из условия задачи.
